【施政報告2019】放寬樓按 名城3房入場單位即加價「一球」至1150萬元

利嘉閣市務經理古向嘉表示，政府即日放寬按揭成數後，大圍區內即時有兩成放盤業主反價封盤，反價幅度達5至10%，封盤業主尤其更多。例如名城1期3座低層NA室，實用面積677平方呎，3房連套房間隔，原本叫價1,050萬元放盤，屬屋苑最平入場單位；但業主得知樓按放寬後，即時加價「一球」至1,150萬元出售，現時呎價16,987元。

嗚哇

香港真係一日瘋狂過一日

市場話比林鄭知佢有幾低能

on9

所以你話777幾撚on9

「突發」大量民陣1020九龍大遊行文宣流出

香港呢場民運無可能完，因為大台係淋病

所以777真係好撚on9

即時見效

仲貴左

加價又點 又唔係有成交
我中意層樓放一億都得架
有人買先得架

終於有個正常留言

唔係以為有人買下話

柒婆成功將上車盤定性由600萬轉為800萬

柒婆真係CLS

有價無市

你一日唔封頂你放幾多佢地就加幾多，唔會完

但業主個個加
又有個特別有錢既肯左手交右手,俾小小稅刺激下個市場
話唔埋散客會真心信

佢果間唔係受惠喎。

柒婆

估到，依家入場費已經由四球一野升咗去八球，好快就會有八球嘅納米樓，777真係好撚on9

lm

樓價gogogo

sorry 2年後 = 1500萬

預你講價講到1000萬掛

搵你老母買啦

屌你老母又要上街反佢老母 下台啦仆街

係唔係都會批按揭
購買力大增
供應量又冇增加
睇吓邊個接最後嗰棒

我殺壓測

地產佬就光速就幫你加價

神獸級豚隊友

繼續gogogo

香港真係癲撚過葛咸城

等睇業主跳樓

柒婦就係鐘意撥火

老師所言甚是

好呀, 快啲爆煲

炒炒又贏

國家隊

你估冇亡命之人 趕結婚同生仔?

佢地咪就係睇死班人點都要買囉

真係咁趕而同時有呢筆錢果啲晨早plan左今年移民
會益返港府咩，貪稅平？

正，樓市又升

On9

移去邊？
你估咁易。

唔好同我講去台灣

好彩姐，仲有冇傻閪話民個係德政

再次證明林鄭係焦土派

叫貴啲叫貴啲
唔貴點樣吸到班傻仔入呀
到時輸到仆街冚家剷唔好喊呀

林鄭繼續推高樓市
香港樓價gogogo

泰國

佢「話」幫人上樓姐
其實係幫人散貨

再推高樓價

依家咪就係 你冇錢呀?
我政府借住比你先啦

不過供到你死個日

Gogogo

佢上任後真係冇乜好野 難得佢面皮厚打死唔走

真on9 定假智將？
你好得閒放個盤出黎玩？

仲話考第一

又推高樓價 天才

痴撚線

你當我是浮誇吧～～～

馬來西亞

市場反映林鄭施政幾撚無腦

677尺賣一千萬....點解我唔買第二度

大把二手樓都係咁

唔係8-10m做8按咩

正常都封盤

貴咗
但係都易買咗
係睇壓力測試啫

屌你老尾佢唔撚死有咩用

壓力測試都過唔到啦，買條鐵

推爆佢！
接屎棒！

果真是攬炒之母

封下先囉 繼續每星期遊行 每日地鐵宵禁
好快香港就死
比你一億既樓 1成按都無人買

名城好撚多支那留學生

柒婆: 我冇話過要令樓價下跌喎

發展商開則應該會正常返

一房360-400咁上下

然後開價799

等on9中伏

按揭保險公司:壓力測試食得架

示威者搞四個月樓價先跌5%今日反彈返曬屌你老母

新加坡

你地就以為佢on9其實佢不知幾撚醒
益左銀行地產商填返前4個月條數比佢地
冇腦藍買唔起樓又唔知咩事以為做左野 係你班後生冇用連一成錢都拎唔到出黎
辛辛苦苦儲左300萬首期遲下淨係可以比到果一成

屌你老母死柒婆
好撚絕望阿仆街

一定大把中產狗衝
香港好多月入高但係儲唔到首期既人

【香城施政報告2019】群策群力 轉危為機

辛苦製作，求手足幫推！！！

樓價跌到業主示威

就係想退休後移民先要買樓。 一退休就沽貨移民

唔怪得中聯辦大手掃，係咪收到風會出招推高樓價...

有野想捐可以FB搵我地香港自由之書阿

係呀,我知我地講近廢話,但前線的確需要支援

FB: 國難五金, 香港自由之書

到爆破嗰日就多批人上街

跟住下次就會放寛1200萬樓做9成按揭

通常加完，預你壓價

777真係一個仆街

收風定直接order啊

真係痴撚線

戇撚鳩
咩叫骨牌式效應？屌你老母

繼續推高D

如果全球經濟好就無事
全球經濟有咩事又要jump

中聯辦收到風

其實一定要令到樓價大跌示威先有效果
樓價繼續升咁班本身有樓既就變成既得利益者，唔會的起心肝加入抗爭，最多留響安全範圍，e.g.響商場唱下歌仔
你班後生買唔起供唔起都唔緊要
搵大陸人落黎買一樣有承接

on99

gogogo

幫市民上去跳樓自殺

有無諗過唔係幫你地買樓

咪講左任借,唔洗過壓測都OK

正

即彈20%

林鄭：反正我洗濕咗隻腳，我要你班自由閪冚家鏟同我一齊死！哇哈哈哈哈哈哈哈！

話佢on9既連登仔其實好撚短視
我覺得佢少少on9都無喎
佢真係幫你上車?
托高個市,所有高官,有樓既大陸人都有得益

實有中產傻鳩接貨

加息一兩次都準備定IFC啦

樓價 gogogo!

自

依家唔係加緊息？

講個笑話
香港好亂，經濟好差，好多人無得撈
但樓價上升
業主，政府，永遠係大贏家

柒婆成功爭取樓價一日升10%

有

業主/地產dog ：德政

台灣係入門姐
先排有個移民顧問推介泰國（醫療拍得住歐美）、保加同另一個歐洲迷你（唔記得名）國，800萬樓下夠做有餘

中聯辦話事喇，仲收風

有冇諗過樓爆
遠視小小

賣港林奠個腦裝屎

好多要供3代人

擺明個市依家係一早有樓果班廢老廢中同埋炒樓仆街持有大部分
都唔急放，加咗價先無人買咪咪擺下先再諗減唔減
有人焗住食佢咪賺大錢，理撚得你轉頭負資產要跳樓
香港就係咁病態on9既地方

成效好快

個市回左少少，8球樓放寬mortgage，受益一定支那班“首置”

條7婆智商有冇20？

雖然樓爆真係講左好耐
但半年前都無諗過香港搞到咁同原來中共有咁多野係香港可能我地一直畀人監控緊都唔知
有咁嘅財力人工上車就更係無乜野

你識條鐵咩

我屌

點解你覺得佢低智?
班高官咁多資產
用呢個方法炒埋一份
低智係邊?

好撚多人對自己層樓太有信心 所以會叫到好貴 所謂嘅有價無市 識人放盤放足幾年都冇人買 最後都只係繼續自住

自住是無敵的

笑能死

笑佢on9既有幾多個真係有樓

一槌定音！

同最低工資一鳩樣

777仲做呀頭香港有排仆街

引曬你呢代中產上車咪黎料推惡法一國一制
之後樓爆你地全部呢一代跳樓
支那90 後全面進場種族清洗

嘉湖山莊都賣800萬不是夢

分分鐘天晴邨仲實用過佢

林奠真係弱智唔係扮㗎喎

名城有香港人買架咩？

加價on9仔搵大陸狗幫你接囉

香港無事
樓價gogogo

有冇記得之前支共嚟狂掃樓
真係好撚賤

好多都封左盤啦，個個都加價賣

反抗到底

多左人買，自然會炒上，升一兩成係基本

買嚟投資

劏房波，布歐大把樓

反正都買唔起,求其佢賣到1億都係咁姐

政府仆咗街好耐
同邊個做無咩關係

你買唔起大把人買得起

佢仲有下次？ 搞死完香港未來主人翁 拍下籮友2年後走去英國啦

1000萬樓上唔關事喎 佢封黎把撚

咁佢有錢比佢地贏囉,快D再加價再買

777唔係on9 係要報復年青人 佢先係真正攬炒派

最慘係唔信任中共同政府
轉頭陰d陰d推惡法，你攬住層樓又難走

紅媒吹哂風話香港廢青因為無樓住暴動 林鄭再搞高d個樓價

一國一制就會FREE FALL
全部80-90後既後生都負資產一世債,個個上IFC JUMP

真攬炒

直程金手指chok錢

頂你，即係一早知會放按揭！

佢老尾 搵個中學生都識計依條數啦

柒婆睇黎係真on9

公屋輪候人數又可能再創新高

柒婆想迫更多人上街屌柒佢

根本係佢落ORDER
唔怪之我19龍床盤都鳩掃幾十個單位

唔講以為香港光復咗添，一切如常呀？

終於搵到真大台

國家隊冇錢先會搞送終

有咩所謂，攬炒正正係連登仔所期望嘅事嘛

從來唔係價錢問題，係供求

國家機器(有錢) 全面進駐香港

係唔係都加左先

去唔到 英國都要立人權法 女皇講左

大陸早兩年開始都話去leverage, 香港仲要係咁加, 如果有日樓爆, 香港係好難番生 仲要通街空中飛人。

保險公司同銀行都好大風險 一齊同樓市共存亡。

幫權貴放貨

又唔係真係on9

無錯呀
但應該重有幾年啲新公屋又Full曬

樓價一早已經唔關我事
一係就五大訴求缺一不可 一係就攬炒

25歲畢業， 打工儲錢， 35歲入市， 供樓供到65歲..
65歲拎MPF， 用來同間樓做中期維修，
之後再做同銀行做逆按揭，等死。
香港人一生寫照。。。

推呢個政策係班高官準備加火落樓巿收割

...

因為啲廢樓都會跟埋一齊上

進駐咗十世

名城要改名為「支蛆城」

起多D新公屋比每日150個住
高官就等班中產生命PLAN 接火棒
自己轉走曬D錢
然後走得7788,就推惡法一國一制
夾心80-90後全部負資產上曬IFC跳樓
支那90後種族清洗香港人90後一代

唔想承認既事實

正一搞屎棍

可能佢冇所謂呢
賣唔出咪住落去

國家隊冇既是美金，並不是人民幣或港幣

我自己身邊好多人都輪緊
個個都係搵無入息證明嘅工
仲申請埋d津貼
而家唔咁玩根本輪唔到公屋

我真心想知「好多人」套唔套入呢個case, 當然，時間先可以證明到

到時會有人做枚，左手交加手

係中聯辦落柯打叫佢噉做

咁係咪要幫私樓裝修？

右手

算啦，加唔加都唔會買咖啦
話知佢加一千球
不過777真係on9無極限

成班中產掟火魔法好睇

完美示範如何搜刮民脂

太睇少地產商
華x可以坐貨40年先賣
恆x都可以坐20，30年

果個咩屯公個happy伯話咩揸住10層樓

深圳個市就係咁托出來
深圳打工仔搵1萬
樓價好多都600至800萬
有幾多真成交永遠無人知

將公私營房屋市場切割開嘅方向無錯
屌，但係香港日日收咁多新移民，
現有公屋遲早full曬

暴動仲咁高樓價

不要再說了

幾驚啲人掛住買樓放棄抗爭

多謝林鄭妹妹

咁我身邊都有真香港人成功上樓例子
不過係新移民等一年
你班傻鳩香港人等十年

有一千萬只係住677呎
人地新腥港人公屋可能1家5口差唔多大 2-3K再拎津貼

Cls 越推越高

呢啲離地撚都唔會係同路人。

地產狗會唔會係最大贏家

CLS

留名等睇樓價破億

拎到間公屋係未唔應該諗買樓

On9 到時上街仲解決到?
果班人係要直接跳樓

真係痴撚線架

800萬以下遲啲冇架喇

無樓果d咪笑咪屌囉
有樓果d不知幾開心

又未去到咁誇 好多人過唔到壓力測試
但應該最少都升一球

Invisible hand of market

就嚟立米樓都升到盡8球，過千萬樓會唔升？連登仔真係

業主即時宣佈無效

睇翻報道，未來五年得大約60000個公屋單位應市
一人家庭個啲點等啊

唔關事嘅
咪照儲錢交雙倍租
我都有fd成家之前加埋搵八萬九萬可以繼續住公屋都唔知佢點做到

好撚sad 睇唔到將來

有樓有女，
無樓無女

業主即時反價

林鄭真係智障

加多 d 好 ar, 遲 d 一爆業主自己跳樓

400萬上車盤樓可以即時加到800萬了
轉手就賺一倍
搵錢真係易
多謝特首

如果未有能力買樓有公屋住已經比起焗住租樓嘅好
交千幾二千租
起碼每個月多左五六千蚊儲

賣得出先講啦

真心問個樓價高撚到咁
如果繼續搞冧旅遊業令酒店無生意
然後香港人入返去啲酒店住有冇得諗

仆街終於搵到

富戶天花板係入息限額5倍
90K未過

散咩姐 睇穿晒果堆唔會買 買得果d既智商都係得咁上下

離地真係離地中學生都知道個結果啦

中產諗移民啦！
會買樓都只係大陸人，
大陸人要出逃，買樓係首選

屈曬機
仲住地鐵站隔離

入黎幫推行動post啦
［重要］做緊個連登小實驗 有興趣入一入黎

睇你中產定義係邊啦
月入3萬蚊果堆走去玩真係好快死比你睇

即係根本無用 益業主

有公屋先係贏家都講咗好幾年啦

佢本身都過左10m（10.5m) 所以睇唔明佢升1m黎做乜

畀著係我畀人call loan
而我又知道有一大班人一齊中伏
你估吓我會鬥快去IFC排隊吖
定會同呢班人一齊上街聲討呢

其實用下腦都知有咩後果

唔歡迎支那但歡迎外國人喎
點搞冧

有d專係為支那開新酒店(住宅區範圍果d)香港人都唔會去住

月入三皮緊係基層
講緊係5-8皮大堆人一定照火棒

爽

利申：有樓

想香港人聽聽話話做樓奴成世

Congrat

樓價遲早負利率都供唔起

繼續刺激市民啦
美國特務777

經濟下行但政府帶頭制做樓市泡沫 復制當年美國次按危機 林奠係真心想攬炒

諗埋D柒招 以為有效 你估業主唔撚識加價咩
按8-9成 800萬樓 80萬首期
而家即刻加到一千萬

3皮都係基層香港真係cls
btw搵得5-8萬一個月都唔會咁蠢呢個時勢去買樓掛

其實聽話做樓奴唔係應該底價長期供

咁撚貴比權貴放貨多過港奴勒索

笑到仆街

下邊個d升 佢咪跟住升
樓價係咁傻鳩架啦

呢d政策on99唔打樓價 反而走去谷

咁聽話同做樓奴又無必然關係嘅

1020出黎，林鄭嫌唔夠多人

：好野 媽咪 可以借到七百萬買樓
：屌你老母呀 d700萬樓升到一千樓

林奠真係好撚惡毒

如果你出來上街 係保住個樓價
我地後生仔 第一時間出來打柒你班仆街 再標籤係藍絲

如果今日藍絲出來阻8萬5 我第一個拎碌棍同佢死過

太古住客真係贏晒, 呢頭屌完狗, 嗰頭層樓又升兩球

弱撚智

樓下果D上車盤黎緊都加到800萬，唔通大單位唔跟加? 比多200萬住多400呎好無?

推

心情坐過山車咁

你就想，多數280-340 8球

唔係壓樓價，而係俾你地亂上車，再托市。
一諗都知有問題，根本係想中產上車後供到死，唔敢罷工、反抗。

個八婆考第一咖

一整代香港人就咁比一個臭8婆玩死了

全民負資產不遠了

加啦

冇人同你買

Exactly
原650 樓 變成850
依然難買左

唔洗還咩最後咪又係自己還既時候做咩食一球

邊個傻鳩會買 啲錢移到十幾次民

減50萬先合資格wor,過1000萬照得返5成

你話佢唔係大台我真係唔信，唔信你可以睇下1020遊行過唔過300萬，次次淋病啊茂吹雞都百萬以上。

呢個時候仲買樓？智撚障
林鄭可否收皮

福建幫同支聯辦呢次仲唔發大財?

林鄭月娥說，經過社會紛爭，經濟轉差，大家預計樓市下行，過去幾個月樓價累積下跌5%

即刻加返10%打返佢面

傻豬黎既
以前今撚樣都有人買
宜家港人母親出左個今既德政
講明借多d比你買wo
話冇人狗衝真係好難講

我係個業主就拿拿聲降到10m等人8成按買走左佢
不過其實有冇人真係會第一次買樓就買10m既樓
講緊200k首期喎

Sorry 個個加又點，香港大部分搵都係２-３萬樓下，定係你覺得７００萬人全部走晒去做醫生？
睇返1千萬可以係世界各地做好多好事，何須一生兩公婆幫地債主賣身？

加完都冇人買

你咪睇下有冇人接

cls

有鬼人買

On9 婆亂搞一通

樓下果d有得借 佢果棟冇得借

賣樓走啦傻西

再次證明柒婆係冇腦嘅

率先買果個咪班大陸佬
仲有地產商左手交右手既成交

跟住就自然會有夠鐘要結婚生仔既人要死衝去買架啦
點買，到時咪就係真係玩九成咁買，
從此變成真港奴

仲有班大陸佬會接手買，加日日百五個，
洗洗下香港人咪比人洗走曬

零售仆直 尖沙咀銅鑼開始有吉鋪 建築開始炒人 金融個市又差 社會動盪公司撤緊資去新加坡 咁多負面因素但唯獨樓價可以繼續升 今年諾貝爾經濟學獎其實應該比香港攞

岩啊，儲錢移民更加實際

林鄭我真係屌你老母

邊度200k首期咁抵

佢咁玩班後生真係會同佢死過
邊撚個會想人生30年都仲要揹住層樓

樓市GOGOGO

無得借所以平賣比你?

屌
佢係咪想講2m

前幾個回覆係咪有數神

200萬 sor9

點解唔由波仔出聲 又比人水一鑊

7婆兩全其美滅港方法
1.本身已經全球樓價最高,依家要高到下次無人接得到火棒,國際是旦一個浪全民負資產
2.迫你班香港人走,每日300個加速2047前換血,到時有一人一票都無用,全部大陸蝗投晒比共產黨

咪一撚樣無人買

所以呢招最後另一目的咪係洗走真香港人走
要移民既就走
仲去買既就大陸佬買，
唔好意思總會有好多大陸人掃貨買樓架，

最後洗洗下，香港只係個殼，入面既人係大陸人黎，
仲有一班冇錢移民，比大陸有錢人踩住既香港人，
同埋一班一早揸住層樓既香港藍絲，陳百祥果種

我覺得今年聖誕之前真係會搞革命，好多本身買得起樓嗰d都比淋病搞到買唔起

D中產信中共同閪婆咪買囉

【再次有圖有真相】令街坊知道1020遊行嘅最佳方法

林鄭真係唔識架喎

買1000萬樓上都係換樓啦,

係街度已經好多人貼街招，
望盡快走貨

點解會冇人賣？
生命有盡頭 人生階段逼你向前

除非放棄人生

27982x30x12成1千萬喎屌
比完80萬仲要供多1千萬
ON撚鳩
比2百幾萬息

真？我年中先新盤上車280 六球樓下

係 自膠

拿 你咁又錯晒
7婆就係要你班真香港人走加快每日300個換血 你睇睇報章都知新蝗蟲一個月就上到樓仲要免租水電煤+老綜+三糧 仲要出面有自己生意港共政權唔會捉
你係應該去反抗 而唔係比人搓到上心口

邊有咁多月入7皮呀

黎多次沙士應該一百萬人要跳樓

柒婆要攪死香港

天水圍都好快過千

搵7萬既唔會買呢啲樓
搵6萬嘅政府話人工未屬於中產
結局你自己諗

兩個人 打4份工羅
馬死落地行

又可能佢等等放寬埋供款年限
比你供足50年
橫掂佢都講 60歲先係中年

Not just today

結婚生仔焗住要買

我都有名城揸手
等佢隔離部商場起埋
離發達日子不遠已

要計埋無國際大事 金融風暴 失業 病痛 突發事情 仲要有咁長命 而你個職位/行業又唔會係50年間被取締

65要退休
唔好諗住有仔女幫你供呀
因為你選擇供8百萬嘅樓你係會無錢生仔

不了，有錢都唔益港共同四大家族

新加坡5年供完 香港50年先供完
好明顯曲線玩緊清洗 你知7婆唔可以明搞美國 唯有出屎橋

屌又無錯
真心到呢刻
4個幾月佢一件事一句說話都無做啱過
係咪反習派間碟唻

過多5年 法定退休年齡去到70
不過有冇人請係另一個問題

1000萬以上冇得按8成咪難賣左
以你個concept佢降到1000萬可以借8成
800萬上車盤借9成我用多200萬債同120萬首期住大間d就合理

喂大家見新加坡咁平 係未好想移民呢
咁未中晒7婆招奸計囉
你睇下習總7婆689陷家都係英美國藉
就黎移民退休過去架啦 幫共狗玩死香港咪拍拍屎忽走囉
香港人被迫出黎反抗

人地做左成世高官，你真係當佢白痴？

佢唔係低能，佢係特登

焦土之母果然名不虛傳

唔係平啲畀你買，而且借多啲畀你買，真係好撚反智

而家講到好似借完唔撚駛供咁，真係on撚99
咁搞法咪即係將原本6球嗰堆推到10球
最尾都係益業主/發展商

名城勁多大陸人

絕對係割讓咗咁撚樣

火魔法愈多樓價就愈強大

想要香港人革命鬼諗冇咩可能
宜家已經放軟晒手腳等人救
講真通過算林鄭比人制裁佢都唔會比五大訴求你
Sor for 失敗撚 其實真係好想贏

咁咪攬炒
美國到時唔睇場,你覺得呢度仲值錢?

唔會，之前放軟係因為無新賣港政策刺激啫。再加上好多人suppose會淨係出收地條例，個心都gur咗。點知最後出800萬9按法，今個禮拜無論和你非定係勇武都應該會進化去下個level。

等睇值崩

未買過樓？

其實點樣賣港法 虛心受教
Btw 20號見

再要求取消美國香港關係法？

唔去增加供應
唔去截斷源頭
反而去增加需求

白痴無能

乜你覺得會冇戇鳩買咩?